其實潘曉穎父母依家係邊？

佢哋之前俾民建聯班友利用，依家應該知道條例唔可以幫佢個女討回公道，仲搞到咁大件事，佢哋依家表態就係最有力理據。但係依家究竟係邊？

一定俾G4睇住啦
唔係肥佬黎一早搵咗佢

送咗中

撐定反都好，起碼依家表態先啦，一單殺人案搞到香港立立亂

推

舊聞？

其實有冇可能或者係成件事係林奠/中共一策劃？

有冇諗過人地係有人封口唔係唔表態
即使表都只可以講支持 逼佢地講野咪搵著黎搞

我發夢都有諗過呢個陰謀論既想法

一定比人夾起左，話住麗港城，又唔係有秘道點會捕佢唔到

佢個衰女一頂綠帽就攪到香港步入滅亡邊緣

再推。。。其實我都有同樣嘅懷疑。

假設。。。潘生潘太已經不存在／潘生潘太被不存在

事情發展到而家，我不禁諗，到底呢件事件，始作俑者係陳同佳／潘生潘太／林鄭？

事發後潘生潘太一直都係一個好神秘嘅存在，神通廣大嘅傳媒同議員都冇辦法接觸到嘅香港人，而一直證明佢哋存在嘅就只有林鄭先收到嘅信件、民建聯、一啲官媒嘅報導、同埋上年3月台灣媒體嘅新聞。

如果潘生潘太仲存在，絕無可能收得咁埋，除非佢根本就唔存在，或者已經唔係香港。

如果潘生潘太仲存在，點解對於引發咁多事件仍然可以保持低調？還是被低調？

根據傳媒資料，潘生係日本三菱汽車零件商，一間大機構嘅商人，無可能唔返工，亦無可能無被追蹤得到。

細思極恐。

收鳩皮啦你
之前扮自殺帶我哋遊花園
琴日又係機場打救護打記者
之後又坐係馬路中間唔知做乜鳩
你係醫院死撚咗未呀

可以睇下我嘅回應

大家記唔記得撚咗好多人嗰個JJ Chan？？